{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049758",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "주문진대게회타운"
    },
    "text": "仁川広域市富平区チュンソンロ203番地40に位置したC&CのロデオⅠは常に最善を尽くして客を案内しています。私たちは仁川にある、注文ズワイガニ刺身タウンに海産物を譲渡するユジンホ漁船に多様な海産物を大量に漁獲します。そしてこれを当日仁川まで直送で持ってきて販売します。私たちは産地ダイレクト販売システムを運営しており、ネイバーで予約すればズワイガニとキングクラブについた当日の相場の5%割引恩恵を受けることができます。うちの食堂は毎日11:00~23:00まで運営しており、、無限リピートとハンは35,000ウォンで提供されます。ズワイガニとキングクラブの価格は変動があります。ラプスタ渡り蟹、毛蟹はまた、価格が変動され、注文津刺身の冷たいスープは35,000ウォンです。赤いズワイガニ1匹は10,000ウォンで販売され、真のソラは15,000ウォンです。成人赤いズワイガニ無限おかわりは35,000ウォンで、子どもは価格が変動されます。うちの食堂はテレビ番組の生放送今日夕方(、チム)に出演したことがあります。多くの利用お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロデオⅠはどこに位置していますか？",
            "answer": "ロデオⅠは仁川広域市富平区チュンソンロ203番地40に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ユジンホ漁船は何をしていますか？",
            "answer": "ユジンホ漁船は海産物を漁獲し、それを仁川まで直送して販売しています。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニとキングクラブの価格はどのように変動しますか？",
            "answer": "ズワイガニとキングクラブの価格は変動があります。"
        },
        {
            "question": "ネイバーで予約すると何か特典がありますか？",
            "answer": "ネイバーで予約すればズワイガニとキングクラブについた当日の相場の5%割引恩恵を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "食堂は毎日11:00~23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "無限リピートとハンの価格はいくらですか？",
            "answer": "無限リピートとハンは35,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "赤いズワイガニと真のソラの価格はいくらですか？",
            "answer": "赤いズワイガニ1匹は10,000ウォン、真のソラは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "成人赤いズワイガニ無限おかわりの価格はいくらですか？",
            "answer": "成人赤いズワイガニ無限おかわりは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テレビ番組の生放送今日夕方(、チム)に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、うちの食堂はテレビ番組の生放送今日夕方(、チム)に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "予約はネイバーで行うことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 393
    }
}